6月頭去歐洲，本來想去睇歐聯決賽

Viagogo一睇，一張山頂飛要 $10664
兩張就兩萬
好痴線

幾錢先正常

係屋企睇啦，唔洗錢

一年間最頂級既比賽全世界都想睇
唔貴就奇啦

都好正常姐
通常球會都留左好多飛比有買season ticket既真球迷

盃賽決賽中立場踢都有季票?

本來預算一張二三千蚊

我諗佢意思係決賽球會會預留啲飛
俾有season ticket既死忠

但依家都未知邊隊入決賽
會唔會到時有飛放返出黎
李斯特城對波圖

決賽前uefa會交一部分俾球會賣

唔會，決賽係祖雲 對 拜仁

巴塞對阿仙奴

樓主係on9